27歲清秀女師灌醉男學生後做愛 還拍片留念

美國又傳出有年輕女老師與未成年男學生做愛，這次不是兩情相悅，而是有如「泥醉」系列成人片中情節，只是被灌醉的是未成年男孩。

已婚育有1子的路易絲(Sarah Lewis)現年27歲，相貌清秀，在猶他州佩森市(Payson)的藍德馬克高中(Landmark High School)擔任社會學科老師已有2年半。本月初，路易絲帶了一名17歲的男學生回到自己住處，並與他喝了大量的伏特加(Vodka)及啤酒，男學生被灌醉後，路易絲便誘導他與自己做愛。後來因為兩人做愛的影片外流，事件因而曝光，路易絲已在當地時間上周二(24日)遭到州警逮捕，校方並已將她停職。

當地媒體報導，路易絲坦承與男學生「做了一次」，但她堅持影片不是自己拍的，她也不知道是誰拍的。案件下周將繼續審理。

相貌清秀

唔係美女教師

美女老師好變態

好似漏左樣野

嘩屌

你真識食

咁都算清秀？

正皮引伏

算唔錯喎

素顏+影得衰,應該唔太差,不過要睇埋身材先可以定論

算係咁，執下就得

快點

不了

屌你老母

點解美國女教師咁誠實成日想造愛，香港女教師就壓抑自己性慾？

香港女教師

當我

熱狗幾時出本書叫有種罪犯叫美女教師

求男生圖